究竟連登仔心目中點樣先係本土派

如題

push

熱狗係咪本土派

支持香港獨立。完

有本土投本土即係投邊啲

自認chinese同票投熱狗

我係到諗啲參選人又唔可以講自己支持香港獨立 因為怕DQ 咁我點投票

白兵

推

想知連登既大家點諗

有冇人

定係冇人諗過呢樣野

食飯先

psih

都係個句，初選嘅目的唔係比選民避DQ。就算你投咗嘅候選人被Dq，你嘅一票係佢嘅子彈，因為係佢民意基礎嘅量化指標，佢可以出國遊說，做政治犯。
至於邊個係獨派，根本唔需要講呢4個字都可以知，例如佢平時啲文宣，邊個會share佢嘅文，你都大概有個底。

連登左膠：沒有本土，只有熱狗，全是共碟